有冇人同我一樣好迷惘

工又冇得翻（parttime 比人cut更）
啲儲蓄又差唔多用曬
求工作介紹

口罩廠交左cv
冇聲氣

求黃店part time
本身讀書中

人生厄撫完 睇唔到有咩改變

睇到晒結局 又改變唔到果種廢

我明呢種感覺
巴打唔好咁頹

無計 人類都係鍾意沉迷呢種情緒 因為一直一無是處 只是堅持下去 基本沒做過真正想做的事 能做的只是做一些別人覺得應該做的事

因咩事咁頹

睇唔到未來 兩老迫婚 現實上人工低無上升機會 我諗下場應該同電視既毒居老人差唔多上下

巴打有冇諗過轉行
如果你識游水
可以考個救生牌
做返個救生員
上升空間都可以

如果唔係我唔識游水
我都去做救生員

無任何顯著既技能,真係無,唔識英文唔識外語,成個人傻下傻下就33歲

有心唔怕遲
發掘下自身優點

可以分享下自身經歷

唯一優點應該係生存力強,試過戶口一蚊都無試過幾十蚊去露營.未有抑鬱之類既情緒問題
可能真係演化生理偏向左生存既方向發展

呢個咪就係你優點
一齊努力💪
你唔係一事無成

大家加油